曼聯 阿仙狗即場討論

Goal

Mctommy

柒福

我屌！

1:0！

網頂 靚撚到

笑左

咁都有得收

鳩買都有，户口得反十蚊

楊格同廢lin真係毒瘤黎 一個淨係識犯規 一個淨係識鳩跑

冇楊格金身獌狗隨時輸緊

福狗都係 波都射唔到

好彩p6攞唔到

福狗無哂火

買左阿狗

算吧啦條矛柴 成日都亂咁出腳

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。